[猜一城市]補習老師與女生車震斷正 兩月性交30次

台灣補習界接連爆出風化醜聞！基隆市一間補習社的37歲黃姓數學老師，涉嫌於去年9月至11月期間，以「課後輔導」的名義與一名15歲女生性交多達30次，更於「車震」時被警方當場「斷正」。基隆地檢署昨日依對未成年性交罪起訴黃男。另黃男所任教的補習社今日起關門歇業。

據警方調查，受害女生自中三開始便到黃男任教的補習社補習，升上高中後仍然繼續。黃男覺得女生清純可愛，又感覺對方對自己似乎有仰慕之心，竟在去年9月至11月間，以「加強課業」及「課後輔導」為名，多次將女生帶往基隆、雙北市（即台北市與新北市）的汽車旅館性交。女生供稱，在短短2個月期間，兩人已性交多達30次。

警方又指，大武崙派出所警員去年11月初一晚，當前往景區大武崙砲台的停車場巡邏時，發現一輛停泊的私家車未熄火，擔心有人自殺，於是上前查看，卻發現黃男與一名女子正在「車震」。警員指當時兩人衣衫不整、內褲都掉到一旁，而女子身上卻穿着校服。經詢問，警方證實兩人是師生關係，而女生正就讀中四。黃男事後被帶走送辦。

黃男其後「喊冤」，聲稱自己與受害女生「沒有發生過任何一次性關係」。而女生則坦言曾與黃男性交，同時也出示雙方的LINE對話記錄，顯示黃男不但經常傳送色情訊息給女生，甚至透露在兩人性交的過程中，黃男竟要求女生稱他為「爸爸」。受害女生家屬知悉後直呼「這個老師有夠骯髒、惡心」，憤而提告黃男。

警方根據女生的供詞前往基隆兩處汽車旅館調查，認為女生的說法屬實。基隆地檢署昨日依對未成年性交罪起訴黃男。

所以男老師私補 無市場是應該

基隆市加1分

台灣最美的風景是人

30分

你個名

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂